聯合國數據中心落腳支那杭州，專家:西方國家定會抵制

兩位中國籍官員，一位代表中國政府，一位代表聯合國，簽了一份意向書，確定聯合國第一
個大數據研究中心將建在中國杭州，距離中國電商巨頭阿里巴巴總部不遠的地方。盡管這一
計劃獲聯合國支持，但專家質疑這是中國借聯合國金字招牌為自己設立的“全球情報網”。

講個笑話，聯合國

推

联共国最無恥

得啖笑

聯合國
國際聯盟2.0

北韓唔整返個?

執鳩左佢啦 聯合蟈

好明顯陰d陰d將聯合國搬去中國

專家：

中國一點也不能少=聯合國

Cls

國際聯盟

聯合國已經玩完好耐

下個叫咩名好呢

地球聯邦

高達都未有量產

世界政府

左手交右手

共产国际

A-Laws

聯合匪國